有個故仔想講比大家聽

話說今日下晝,我同我個friend搭東鐵入火炭踩單車(因為我哋都帶自己車去,所以只可以搭黨鐵),咁我哋坐喺每個車廂盡頭嗰啲打直位,咁我同我個friend不斷討論支那豬點點點,一直討論到落車為止,途中有個師奶坐喺我個friend隔離
咁到咗火炭喇啦,我同我個friend都離開咗座位,咁個師奶想叫佢老公坐返係佢隔離,但唔知係咪因為我哋講得太多*支那豬*呢個詞語,個師奶竟然講咗喂過嚟坐啦支那豬

係米老婆係黃